6月20完約

呢家個plan如下

CMHK
20gb 過左不限速
4.5G
$188

請出招

NowTV Netvigator網上行 CSL手機上台計劃優惠 報價
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。
- [ ]

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 3️⃣月最荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 覆蓋全港更快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨
Signal 🇭🇰94339426

📌📌📌熱賣 📌📌📌

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🧧SmarTone 5G快閃優惠🧧
🔥🔥$318 110GB🔥🔥
✅加卡$120
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌈🌈🌈熱賣 🌈🌈🌈
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠 $220 🗯🗯
✅6GB 本地數據用量
✅😍免費升級無限本地數據😍
✅最高可達1000Mps🚀
🚀🚀即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅本地通話分鐘4000
✅送免費數據任用zoom/teams
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅SmarTone plus 會藉 ：plus
✅💥簽約24月💥
以上服務計劃需加$18行政費

✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈600💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24💥

💢💢💢基本計劃💢💢💢
✅(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
✅ 2000分鐘
✅無限數據♾
✅簽約24

轉台免加$18行政費

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
✅$88（簽約24）
✅2000分鐘
✅無限數據♾
✅全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免加$18行政費

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅
🌈限時569

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅
🌈限時658

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅
🌈限時796

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

🌟專人上門跟進🌟

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone
3月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋
搵我SmarTone_HENRY啦

🚇 更快 更穩 更順🚇

立即查詢按以下連結Whatsapp查詢優惠

在線等
隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

熱賣推介

快閃優惠 4.5G 全速無限 $220

4.5G 個人全速計劃限時優惠$238
可1️⃣選或2️⃣

1️⃣20GB 本地數據
2️⃣16GB 本地Data 加2GB中國澳門數據
🆒最高可達1000Mps🚀
🆒包每月0.5中國澳門數據
🆒轉台加送1年內地副號
🆒💰推薦人優惠回贈💰
🆒另加$58 每月可升級至全速無限
$296 極速4.5G無限
24個月合約期
煲劇打機之選

穩定極速5G Plan
1️⃣$273💥35GB/月(企業plan)
2️⃣$332💥100GB/月(企業plan)
加卡$120/張

Iphone優惠
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
送每月2GB 中國澳門數據
送中國內地號碼
無限通話分鐘
加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

(經濟之選)

基本計劃

(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
2000分鐘
無限數據♾
簽約24

轉台免$18行政費

4.5G 全程2mbps 個人plan
$88（簽約24）
2000分鐘
無限數據♾
全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免$18行政費

隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

村屋唐樓救星

（可提供免費上門實測)

家居寬頻 sim Router
$148 x 24個月

現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
$138 x24個月

可享
200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
ZTE MC801A $2160客人購買
華為Cpe pro 2 客人購買

👩🏻‍🎓全職大專生上台優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

(一家親4.5G 家庭計劃 )

2️⃣SIM
8GB本地數據 $265 （另加$238升級FUP無限）

3️⃣SIM
12GB本地數據 平均$382（ 另加 $198升級FUP無限 ）

4️⃣SIM
23Gb 本地數據 $490 （另加$178升級FUP無限）

5️⃣SIM
43GB 本地數據$715 （另加$108升級FUP無限）

歡迎開心分享
我真係好X鍾意香港

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

優惠均受有關條款及細則限制 *
不同時段會有不同的優惠*

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務，上台 /出機 /5G home WiFi，新舊客戶都有優惠
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

SmarTone 🏆 數碼通
網絡高質首選
愛立信基站🛰拒絕Load空氣

光速搵我 John 🤝 專業貼心
為您度身揀Plan
Whatsapp :
Telegram :

🕚本月最🔥優惠❗️
⚡️限時快閃4.5G 全速 個人Plan

🌈$220
❗️ 6GB 本地DATA
🌈限時優惠免費升級至Fup無限

💰推薦人優惠享$600月費回贈
🎮打機唔跳Ping 高質⭐️級之選

簽約24月 另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️ 限時快閃5G 全速Plan

單人優惠 🌈$318❗️5G 110GB Data
2️⃣SIM 卡🌈$438❗️5G 110GB Data
3️⃣SIM 卡🌈$558❗️5G 160GB Data
4️⃣SIM卡 🌈$678❗️5G 210GB Data
5️⃣SIM卡 🌈$798❗️5G 260GB Data

以上計劃簽約30月
❗️每月2GB 中國澳門DATA
❗️無限通話分鐘
❗️+$80 彈性每月+無限(限速5Mbps)
❗️+$18 彈性 可滾存至最多本地500GB
及10GB中國 澳門數據
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️4.5G 2Mbps 個人plan

🌈$88
❗️2000分鐘
❗️無限數據
❗️全程最高速度2Mbps
穩定煲劇Utube抵玩之選
限時優惠轉台免$18行政費
簽約24月

⚡️4.5G 21mbps 個人Plan

🌈$98
❗️2000分鐘
❗️首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
❗️另+$18 可升級7GB後提速至2Mbps
限時優惠轉台免$18行政費
簽約24月

Whatsapp :

⚡️5G 無線寬頻Plan
🛰無需拉線 村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$148
揀🅰️自行購買指定3 款Model
揀🅱️優惠價$2160 跟ZTE Router
❗️200GB 全速Data
❗️其後Fup 無限數據
❗️必須使用 指定3款 5G Router路由器
1️⃣ZTE型號MC801A CPE
2️⃣HUAWEI 5G CPE PRO
3️⃣HUAWEI 5G CPE PRO 2
DSS技術 5G 4.5G穩定無縫轉換
簽約24月

轉台 ❗️新號碼 ❗️5G ❗️家庭Plan
🌈專業貼心 一對一服務
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠

Whatsapp :
Telegram :
開心share

🌈🌈SmarTone🌈🌈
🥇3月最至新Update優惠🥇

🛣️專營到薈服務，細心專業幫到你🛣️
👇👇SmarTone 傳送門👇👇
Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：
☝️☝️SmarTone 傳送門☝️☝️

💥💥No.1首選💥💥

🚀🚀5G 穩定極速(特別優惠)🚀🚀
SmarTone 5G
覆蓋全港 更快！更穩！更順！
🎉$318 110GB🎉
✔️送每月2GB 中國澳門數據
✔️無限通話分鐘
✔️送中國內地號碼
✔️加$80 ，無合約，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps )
✔️加$18，數據可滾存最多500GB本地及10GB 大灣區數據
✔️靈活用隨時可加多張卡$120

🚀🚀4.5全速個人plan🚀🚀
🚨限時$220🚨
6GB 無限本地數據
✔️最高可達1000Mps🚀
✔️轉台加送1年內地副號
✔️💰推薦人優惠回贈💰
✔️豁免加$58 升級至無限
24個月合約期

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

5G月費組合
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
✔️送每月2GB 中國澳門數據
✔️無限通話分鐘
✔️送中國內地號碼
✔️加$80 ，無合約，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps )
✔️加$18，數據可滾存最多500GB本地及10GB 大灣區數據

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🏅4.5G家庭Plan優惠組合🏅

2️⃣卡
$265(選擇1️⃣)
$293(選擇2️⃣)
🅰️8GB 本地數據
🅱️4GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加238無限♾️本地數據✅

3️⃣卡
$382 (選擇1️⃣)
$395(選擇2️⃣)
🅰️12GB 本地數據
🅱️6GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加198無限♾️本地數據✅

4️⃣卡
$490 (選擇1️⃣)
$504(選擇2️⃣)
🅰️23GB 本地數據
🅱️20GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加178無限♾️本地數據✅

5️⃣卡
$712
🅰️43GB 本地數據
🅱️40GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加108無限♾️本地數據✅

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🥳🥳基本月費組合🥳🥳
$88基本月費
🅰️4.5G 真無限2mbps
$98基本月費
🅱️21mb個人計劃首7GB 21mb,7GB後128kb

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

🅰️ $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
轉台 免$18牌照
另加$70蚊增值真無限

🅱️$98 全程2Mps
轉台 免$18牌照

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🚨🚨5G 🏠 家居寬頻 🏡sim Router🚨🚨

好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用

Plan1️⃣
月費$238 x 24個月合約
包含Router ZTE MC801A

Plan2️⃣
月費$148 x 24個月合約
自行購置指定型號
Router ZTE MC801A
Huawei Cpe Pro
Huawei Cpe Pro II

200GB Date 其後 FUP* 無限
公平使用原則

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜三月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🎁2021 限時3月快閃全速無限優惠🎁
🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

❤️ SmarTone ❤️
個人/家庭/企業員工/大專生
✨✨4.5G 🚀5G 特價🚀✨✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

📞

🔥🔥4.5G 全速!! 限時破底價優惠🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $220💥💥
❇️4000分鐘
❇️6GG + 😍免費升級本地真無限FUP🚀🚀
❇️免費任用Zoom/Teams
❇️送12個月內地副號
❇️Smartone Plus 會員

(受條件約束 歡迎查詢🔍)
📍需付$18行政費
火速查詢🔥🔥🔥🔥🔥

-----------------------------------

🚀💥🚀真 • 快閃 5G 🚀💥🚀
原價$458 🚫
‼️‼️最後加時 新春優惠‼️‼️

✨單人: $318/ 110 GB ‼️^

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️30個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️可隨時+$120 副卡🤞🏻
❇️送中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️加$18數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費
^優惠受條款及細則約束

**********************************

🔥🔥🔥4.5G 經濟煲劇🔥🔥🔥
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$98 24個月
❇️首7Gb 🔥 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
+$18 升級7Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟星級推介🌟🌟
🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+2.5GB大灣區
🅱️20Gb本地+0.5GB 大灣區🏆
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

SmarTone最🔥限時優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$220
6gb+免費升級Fup無限

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約24月

SmarTone 3月限時優惠
‼️5G🆕plan ‼️
🥇🥇🥇
新客戶上台

$318 / 110GB

2️⃣sim 110GB/月
=$438💰

3️⃣sim 160GB/月
=$558💰

4️⃣sim 210GB/月
=$678💰

5️⃣sim 260GB /月
=$798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約

💰額外可享$600推薦人月費回贈

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月

🤝詳情光速聯絡我查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃豁免 $18行政費

Whatsapp :

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan

千祈唔好用3

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$318 / 110GB+2GB大灣區數據
👫2人 $438🌷110GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $558🌹160GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $678🌻210GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $798🌸260GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
爆🔥$220全速4.5G真.無限
平到癲💥💥💥

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
🔥攜號免$18牌照費🔥絕對順暢👍👍

$98/月 (首7gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）
🔥攜號免$18牌照費🔥

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據及$200電子繳費卷)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免費e-sim
🏆平均月費$159

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$111

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$99

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$179

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $200電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得開心又放心

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb送$400電子繳費卷
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)再送$400電子繳費卷

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$151

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$111

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$141

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$221

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$311

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

3台月費$68
8GB 21mbps+任用128kbps
詳情可

3台sales晴皓好心你收皮啦 仲想呃幾多人？你地台個朵已經臭晒

🌟🌟🌟SmarTone 3月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$314
💥限時優惠$220
💥4.5G 全速無限本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約24月💥

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人318 / 110GB
2️⃣sim 100GB/月 $438💰
3️⃣sim 150GB/月 $558💰
4️⃣sim 200GB/月 $678💰
5️⃣sim 250GB/月 $798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 30個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$88💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

⭐4.5G 首7GB 21Mbps 其後128Kbps 個人plan⭐
💥$98💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$398
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $498
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

SmarTone最新優惠

唔想睇一大堆字都唔知講乜，直接啲搵我話比我聽你既需要，盡幫！

WhatsApp :
或者TG :

🆕🆕最新4.5G 計劃🆕🆕

⚡️⚡️⚡️4.5G 全速Plan 快閃優惠⚡️⚡️⚡️

💫原價$314
💫限時優惠價$220
💫4.5G 全速無限本地數據
💫最高可達1Gbps速度🚀
💫無限分鐘

‼️打機,睇片,煲劇 首選‼️

✨✨✨4.5G 經濟之選✨✨✨

🅰️ $98/24Mths
(首7GB 21mbps期後128kbps）
無限數據,2000分鐘通話

▶️每月可加$18升級(7GB後2Mbps唔減速任用)

🆓免$18行政費🆓

🅱️ $88/24Mths
(4.5G 全程2mbps 無限任用)
無限數據,2000分鐘通話
全程穩定不降速，煲劇之選

🆓免$18行政費🆓

WhatsApp :
或者TG :

🔱🔱最新5G手機月費🔱🔱

🅰️$318/110GB/24mths

🅱️$398/100GB/24mths 送2GB大灣區數據
及 中國內地號碼。

(可另加最多4張副卡,第3張開始每加一張卡會多50GB數據,如此類推)

⬆️⬆️⬆️以上兩個Plan可彈性(無合約)+$18滾滾存增值服務，最多滾存500GB

WhatsApp :
或者TG :

👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專學生U-Plan👩🏻‍🎓👨🏻‍🎓

開新號碼或轉台

$128/24mths

本地4.5G數據：8GB，其後不高於128Kbps ，更新新轉台優惠 額外多4GB本地數據

另外如想昇級無限 可以額外加$70

轉台客戶，額外仲有優惠，快D Whatsapp我啦

WhatsApp :
或者TG :

💼最新企業家庭計劃💼

👩‍❤️‍💋‍👩👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦全家享服務計劃
(企業員工offer)

👬$265 - 2 Sim
8GB 本地全速數據
+$238 升級無限數據

👨‍👩‍👦 $380 - 3 Sim
12GB 本地全速數據
+$198升級無限數據

👨‍👩‍👧‍👦$490 - 4 Sim
20GB 本地全速數據
主卡每月1.5Gb大灣區數據
+$178升級無限數據

👨‍👩‍👧‍👦$715 - 5 Sim
40GB本地全速數據
+$108 升級無限數據

主卡每月1.5Gb大灣區數據

送出機Coupon企業員工Offer

$ 401-3 Sim
12GB全速本地數據
送$2200指定旗艦手機優惠
加$198升級無限數據

$ 511-4 Sim
20GB全速本地數據
1.5GB大灣區數據
送$2800指定旗艦手機優惠
加$178升級無限數據

$731-5 Sim
40GB全速本地數據
1.5GB大灣區數據
送$4500指定旗艦手機優惠
加$108升級無限數據

▶️想知道最新優惠記得聯絡我◀️
即時whatsapp/TG俾我

WhatsApp :
或者TG :

”到會簽約”，任何位置，就你方便當日辦公時間到會服務

“優惠受條款及細則約束”

“提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢”

⚜️數碼通優質專享優惠💥

♻️立即按連結申請
Whatapps
TG.

⭕️網絡全面覆蓋💢
🚇地鐵或隧道，🚊用盡網絡速度🚀
全港獨家與歐洲大牌Ericsson合作

🥇專業耐性為每位客人講解&介紹🥇
🏡到薈服務🏠簽約地點時間你話事🏆
👁有我資深Alex幫你搵Plan無頭痕💁🏻‍♂️

💥手機月費計劃 💥指定員工計劃
💥現有客戶或新客戶優惠
💥家居電話或家居寛頻計劃
（光纖寬頻月費低至$98/1000M)

💥💥獨家 Sony Ericsson 5G 計劃
🔆上網快到無頭痕

🧧SmarTone 5G快閃優惠🧧
低至$318 / 110 GB^
📞火速查詢🔍
^優惠受條款及細則约束

🔥每月2GB中澳數據
🔥無限♾️本地通話分鐘
🔥送中國內地號碼
🔥數碼通會藉
🔥加$80可升級無限數據（5mb)冇合約
💥$600 推薦人優惠
另亦有5G 企業客戶優惠 請點以下連結
♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

Whatapps :

🪐快閃 4.5G全速手機月費計劃🪐
$220 本地全速無限數據
❤️4000 本地通話分鐘
❤️ 送12 個月內地電話號碼
❤️尊享數碼通會藉
❤️24 個月合約
💜送Free 住傾(免費數數任用Zoom/Teams)
💖推薦人優惠

♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

Whatapps :

💥💥4.5G抵玩手機月費計劃
1️⃣$98
🔅2000分鐘
🔥無限數據
（首7GB速度21mb其後128kb)
🔅24個月合約
🤩轉台免$18 行政費🤩

1️⃣$88
🔅2000分鐘
❤️無限數據（全程2mb速度）
🔅24個月合約
🤩轉台免$18 行政費 🤩

👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生無敵手機月費計劃💼🧳
$128
💖無限分鐘
無限數據（8GB全速，其後128kps)
💖+$70可升級無限全速數據（冇合約）
💖轉台可免$18行政費用
💖每月額外4GB本地全速數據
💖24個月合約

👵🏻👴🏻抵玩長者計劃🧓🏻👩🏻‍🦳

1️⃣$88 真無限全程2MB速度
💥60歲以上免行政費$18💥💥
💥2000 本地通話分鐘

2️⃣$168 8GB全速數據(其後768Kbps)
💥60歲以上免行政費$18
💥可加$58 可升級無限上網
💥無限♾️本地通話分鐘

👫4.5G全速家庭或指定員工計劃
2Sim
$318
✴️無限分鐘
✴️8GB本地全速數據
或
✴️4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$1700 手機或配件折扣優惠
✴️+$238可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$265 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥8GB本地全速數據
或
💥4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$238可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦3Sim
$458
✴️無限分鐘
✴️12GB本地全速數據
或
✴️6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2200手機或配件折扣優惠
✴️+$198可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$380 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥12GB本地全速數據
或
💥6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$198可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦‍👦4Sim
$588
✴️無限分鐘
✴️23GB本地全速數據
或
✴️20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2800手機或配件折扣優惠
✴️+$178可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$490(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥23GB本地全速數據
或
💥20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$178可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👩‍👧‍👧👨‍👦5Sim
$858
✴️無限分鐘
✴️43GB本地全速數據
或
✴️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$4500手機或配件折扣優惠
✴️+$108可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$715(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥43GB本地全速數據
或
💥40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥$108可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

〽️以上家庭計劃需+$18行政費用〽️

⚠️另有家居寛頻，家居電話⚠️
立即按連結🔗

Whatapps :